\documentclass[14pt,a4paper,report]{ncc}
\usepackage[a4paper, mag=1000, left=2.5cm, right=1cm, top=2cm, bottom=2cm, headsep=0.7cm, footskip=1cm]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage[colorlinks]{hyperref}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amsmath}

\usepackage{listings}
\usepackage{xcolor}

\usepackage{float}

\definecolor{codegreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{codegray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{codepurple}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{backcolour}{rgb}{0.95,0.95,0.92}

\lstdefinestyle{mystyle}{
    backgroundcolor=\color{backcolour},
    commentstyle=\color{codegreen},
    keywordstyle=\color{magenta},
    numberstyle=\tiny\color{codegray},
    stringstyle=\color{codepurple},
    basicstyle=\ttfamily\footnotesize,
    breakatwhitespace=false,
    breaklines=true,
    captionpos=b,
    keepspaces=true,
    numbers=left,
    numbersep=5pt,
    showspaces=false,
    showstringspaces=false,
    showtabs=false,
    tabsize=2
}

\hypersetup{linkcolor=black}

\lstset{style=mystyle}

\linespread{1.3}

\def\contentsname{Содержание}

\begin{document}
% Title page
\begin{titlepage}
    \begin{center}
        \textsc{
            Санкт-Петербургский политехнический университет имени Петра Великого \\[5mm]
            Институт прикладной математики и механики\\[2mm]
            Высшая школа прикладной математики и физики
        }
        \vfill
        \textbf{\large
            ОТЧЕТ \\
            по лабораторной работе №5 \\[3mm]
        }
    \end{center}

    \vfill
    \hfill
    \begin{minipage}{0.5\textwidth}
        Выполнил: \\[2mm]
        Соломатин Макар\\[3mm]
        Группа №3630102/70201 \\[5mm]
        Проверил:\\[3mm]
        А. Н. Баженов\\[3mm]
        \underline{\hspace{5cm}}
    \end{minipage}

    \vfill
    \begin{center}
        Санкт-Петербург, \theyear\ г.
    \end{center}
\end{titlepage}

\tableofcontents

\input{task.tex}
\input{theory.tex}
\input{implementation.tex}
\input{result.tex}
\input{literature.tex}

\end{document}
